教你地點樣贏

係靜靜地贏呀屌你地母
現場有人大喊「唔好望返轉頭」、「留返條命」
嗌撚到啲狗都知有人逃走緊
打氣當做左野呀 你害撚緊手足呀
唔駛屌我冷氣軍師我係另一到救人差啲比你地累撚死先打呢篇野
唔該咪撚再大叫引狗射tg

左膠累事未必有心,但真係太天真

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

重有影相撚同旁觀撚
小隊做緊野救人 你地就圍晒過黎睇
比狗照到叫你地散就話都照到咪由佢又唔會過黎
大佬傻既都知有人係到做緊野啦
重有啲人係到影影影 打卡呀屌你老母
個個腥比fd以為無人知 結果出晒公海

推比你班人睇

0058 Zcore 出去嘅52手足 全部被捕
我屌你地老母開心啦 我就係呢到救人 多謝你地大叫

我多撚謝你班圍觀撚 跑快啲撚

push

我兒家番屋企啦 多謝晒你地令我今晚提早完成工作

wa diuuuuuuuuuuuuu

明白你
唉